[想喊] 因為賭錢，我借左財仔20萬去買波

尋日買左20萬 阿仙奴-1讓球主客和 @2.3
贏左46萬 ，而加開始到想喊

還左錢不特至仲多左20幾萬洗

飛

恭喜

冇飛講閪咩

唔係個個好似你咁好彩
收手喇

喊因為借太少？你當時應該借200萬

割禾青先真贏

點借廿萬咁多

買得一場唔怪得喊啦
我樓都 full pay 買埋買喇

夠膽貼飛
有飛乜都得